賤種般奴d動作仲陰濕過拉莫斯

唔係點做我獌icon?

勁撚陰濕

哇 無睇場波
有無吹foul

黃都冇

啲哨牙撚踢波都係咁，一個咬人一個般廢

冇

我地曼聯鐘意明刀明槍 陰濕野好少做

死獌狗同賤種猁一樣咁撚仆街

4424你估浪得虛名

利

維拉條友學NBA狗攝腳咁撚賤

踩完人仲有十二碼係咪呢球

不死人黎

仲嬲緊拉莫斯

正常獌狗發揮

呢啲dirty work 係要有人做

仲嬲緊腦震盪單野

冇錯

仲嬲緊錫菲聯

你咁多珍藏

陰濕球員一搵就有

如果兩個人掉轉應該會停賽10場

呢個世界係無公義的，般頓西過拉莫西拉屎唔係浪得虛名，真係壞過凱婷

樓豬谷左勁耐

魔性澎湃

條柒頭性格係咁

牠的表情痛到呢

笑撚死

賤種文尼d動作仲陰濕過拉莫斯

人哋擺到明係抽呢個post

只要有人抽利水 曼就一定會被拉落水

呢個post抽緊曼水咪又係大把人講利

所有抽獌水都係利

原來條友攞白卡嘅

燥狂狗

無一隻無辜嘅
啲垃圾駁唔到就陰陰濕濕留負評唔敢駁
合乎標題

你唔睇清楚果個Post 係幾時開？ 咁都唔關曼事。

咁似vvd個腳既
正義曼狗點評價？
般奴空難死同死全家？

條link第一頁已經有利狗貼曼聯喎
你有無睇清楚？

睇唔到囉

魔性

條撚樣有躁狂症？

點會，魔性起幫兩間房驅下魔姐
最尾臨走仲識送埋紀念品比綠衫件球迷先走

佢真係成隻狗咁撚樣

痴線 下面啲留言全部死獌狗盲撐

一個利字都可以有咁多負皮

拉莫斯會紅牌喎
卡斯米路就真係唔會有事

4424

狗性

只要有人抽曼水 利就一定會被拉落水

拉莫斯嗰啲擺明芧鳩你, 唔係陰濕啦

咁斷咗未呀 煩

又唔會攞明既擺明就紅啦

Cls

冇牌

佢都真係賤種黎成撚日都扮蘑菇

Var Decision: no foul

利同曼唔同level
曼係真陰濕

仲有對西咸果球出左界之後入波

真

任何屌曼嘅post, 佢策略係:

1. 入去用 "利都係咁" 做回應, 或者貼其他隊都有嘅類似動作嘅圖嚟遮掩 (主要係vvd/文尼)
到比人屌佢用利做檔箭牌
2. 佢就會用佢所謂嘅事實嚟回應 (啫係貼link呀貼圖呀咁L樣)
到比人屌佢講嘢完全唔貼題
3. 佢就會屈你無喺標題講清楚要討論嘅嘢 (佢: 你無講清楚幾時, 今季定上季喎) (不過基本上得佢有呢個問題)
到樓主或其他人為咗佢而澄清時
4. 然後佢會反問你 做咩唔用其他人 (啫係利球員) 嚟做例子?
又loop返去step 2, 狂貼link, 圖...
5. 到人哋比返更多圖, 然後佢唔夠講時又無啦啦叫你定義字眼, 啫係要你定義咩叫陰濕/賤種等等
幾本上得佢 "扮唔明", 企圖spin走個post討論內容
6. 最後又會迫你先承認佢嘅論點係啱 而你係錯 (啫係要你認佢貼圖入面其他隊d仆街嘢, 但佢係完全唔會理個post標題講曼仆街嘅嘢)

成個過程基本上佢就係想spin走/淡化曼4424,陰濕嘢, 其實佢算係用心良苦, 寧願自己做小醜都唔想愛隊比人話
佢係曼狗隻狗

0

雙重標準

黑警？

球證都係我既人.jpg

曼狗冇聲出

踩完人反而有12碼仲可以點駁

佢地唔夠講就人身攻擊
話你係弱智又會spin去文尼果到架啦

轉個頭就話利狗利俾人屌嗰陣就講曼聯

獌狗係咁撚雙重標準架啦
反利po一有人講獌就衝出黎咬人
自己搬利嗰陣又扮冇事

明叔套路

無𨶙恥

跟住唔夠人講就開po話人唐氏
返去入筷子啦成班

又入我數？

都唔係話你
做咩認屎認屁？

反利post第一頁就有利狗貼曼聯
反曼post去到第四頁都未有曼迷貼利狗

請你面對現實

#15 #20 #25咩黎
你文盲定block撚咗？

13張圖入面有邊張係貼緊利狗出嚟

我講緊搬利講喎
關13張圖咩事
原來真係文盲

我講無曼迷貼利狗出嚟啫
原來你盲反到睇唔明我講咩

我問緊有冇人搬利講呀盲閪
個龍門就搬到仲細過你老母子宮

明叔手足都睇唔過眼

佢老母個子宮生唔到仔細明叔係執叔黎，野仔黎

#15 唔係曼迷
#20同25 係笑緊你地利記事，唔關利記事

所以你柒左

狗餅唔做正字特警捉打錯？

柒你老母閪咩
講緊曼聯無啦啦又提利迷諗住轉移視線
仲喺度ff利迷未嬲完

而家得利迷話拉莫斯矛？
定係只要利迷屌鳩佢就一定要比你班傻閪話怨婦呀

好撚心啦
利狗連歐聯都贏返 班獌迷仲柒下柒下咁

原來癲狗黎

樓主係利迷 咁我地講番利迷有咩問題
唔通利迷係波台佛地魔，唔提得嘅？

不過我估唔到你地係咁玻璃心
就咁打1個「利」字出嚟，又唔係出聲屌利記
都可以搞到你地咁激動

4424 要改名了 加埋VAR

無啦啦提利迷唔係轉移視線咁係咩
而家係獌狗比人提就佛地魔上身先喎
仲要喺度ff利迷未嬲完

對住曼迷唔講曼聯講乜
講聖經？

般狗幾時死？

同明叔嘈過咁耐
佢係永遠覺得

明叔心目中既曼迷永遠唔會搞事
永遠唔會抽水
永遠唔會拉利講
就算講都係利狗講先 反擊唔計
外國曼迷做乜 唔計
外國利迷做乜 計香港利迷
曼迷呢世都無試過拎利講拎利笑 全部錯都係利迷

我係你個post抽緊你水喎 柒頭

唔好咁多廢話啦
大家用同一樣主題同標題去抽對家水
一邊有貼死敵圖，一邊無貼死敵圖
事實就係咁簡單

唔好講咁多廢話啦
一句講晒呢個post屌緊曼聯
有獌狗搬利迷講係咪轉移視線呀

佢唔會搬石頭砸自己的腳

明叔又柒

而定似係你嬲多過人地嬲

加埋都夠踢兩隊

佢唔會認

駁唔到咪笑下利狗仲怨緊拉莫斯囉
獌狗最興

姐係有曼狗開post抽利水就可以講曼聯啦
你平時做乜咁介意啲利迷拉曼狗講呀咁

一邊講球員賤格 一邊講球迷on9
兩者其實完全無直接嘅關係

如果咁都可以轉移視線嘅話
咁你都幾撚蠢

依家我地曼狗踢波洗唔洗你教?

咁點解人地講緊A，你要講B, 仲話人有問題？

曼狗開post講利被人抽曼聯水冇問題，因為出post樓主已經代表左曼

其實你知唔知咩叫轉移視線
搬樣關事嘅黎講就唔叫轉移視線啦

你而家google下拉莫斯有邊幾下濕鳩招駁返樓主
咁就真係關個topic事喇
不過曼迷logic好似係屌親拉莫斯都叫怨婦
定只限利迷？

你講咁深佢唔明架

明叔又柒
屌你老母真係丟人現眼

利迷講var、講12碼、講球例就會比曼迷話係怨婦

死左佢算啦

魔性澎湃！

柒到無曼迷再入黎支持
呢幾頁得返佢一個係度死撐

你又趕走人

佢講到咁九唔搭八真係唔會明

曼狗開post講文尼陰濕，之後同一個POST又講Robertson，法賓奴，VVD陰濕，最後講利迷，咁算唔算你所講既

兩者其實完全無直接嘅關係

如果咁都可以轉移視線嘅話
咁你都幾撚蠢

你文盲黎既...

Man Utd 1-6 Tottenham
Man Utd 0-0 Chelsea
Man Utd 0-1 Arsenal
Man Utd 0-0 Man City
Liverpool 0-0 Man Utd
Arsenal 0-0 Man Utd
That's 538 minutes Manchester United have played without scoring a Premier League goal against this group of clubs.

曼聯沒有VAR甚麼都不是

係你唔知
你有你討論 佢有佢討論
大家互不相干又點會轉移視線

有人貼J圖話條女好正
唔通而家我貼條YouTube片首歌好好聽
咁都轉移到你地想打J嘅視線咩

相反你地死利狗次次拉其他人落水
就真係轉移視線 想洗太平地啦

呢到講曼聯
唔鐘意可以走

真係屌你都廢撚事
你都係搵返港父泥漿摔角算啦

//轉移視線的謬誤
在遇到批評的情況，不正面回應而把討論的重心轉移，用以避開批評。//

波台長期有班猁狗 (長期潛伏公海獌post)
上頭一有order就齊心做organized attack
黎黎去去都係果班打手自干五, 每期得1-2個批鬥目標,
務求從各個方向玩爛成件事 做臭猁(狗)個朵
由19年玩到今時今日 連狗都未撚bam撚哂佢地

陰謀論？

拉膠 般奴 文尼
應該點樣排

獌狗：正常呀，識保護自己

我地由頭到尾都唔係回應你地嘅批評
你做咩要屈我地

咁咪轉移視線囉重度

//轉移視線的謬誤
在遇到批評的情況，不正面回應而把討論的重心轉移，用以避開批評。//

本身就無回應你地, 又何來不正面回應呀

嘩屌你老母
咁不正面回應係咪仲要細分斜面側面反面呀傻閪
原來真係弱撚智嘅

屌 你呢句perfect match你個老友西西錄音機喎

老你老母友咩
識佢老鼠呀
傻閪諗住入嚟執雞

咁我同你講啦 有隻傻閪猁撚又係咁呀
明叔係弱智咁佢都係

咁你咪同佢講囉關我撚事咩
你屙篤屎又要喺ig tag埋我？

同佢講完咪係咁spin囉 然後有班猁撚同佢圍爐囉
呀屌你樓上隻miss fan都有同佢圍爐喎

係咪咁多猁撚都係弱智架屌

佢地圍爐關我撚事？

般奴師傅

明叔冇邏輯
所以佢係邏輯錯誤

你同你老襟明叔天生一對

關我撚事
我還我
佢還佢
你自己弱智就以為人地會陪你一齊弱智咩

割得好
我就係尊重你呢D利迷

麻煩你回一回應

明明就係各自圍爐
依家係你呢條痴線佬無啦啦屈我屌鳩你啊

講到屈

明叔50步笑百步咩

又打稻草人啦

魔性你識鐵

Ok la

人哋link都貼埋俾你 入面有埋例子 你連click入去睇都懶

轉移視線的謬誤
在遇到批評的情況，不正面回應而把討論的重心轉移，用以避開批評。

年輕人甲：「香港特首董建華施政差又不尊重民意，實在太不稱職了。」
乙：「香港的年輕人只懂得投訴，沒有建設性。」

利迷甲：「賤種般奴d動作仲陰濕過拉莫斯」
乙：「利迷on9」

喺例子入面
乙講嘅野係否定緊甲嘅意見

而腎石話#20,25話轉移視線
但佢地只係笑緊利迷怨婦
無否定過利迷嘅意見喎

好心你地唔好咁玻璃心啦

轉移視線只係講緊轉移討論重心
冇話過否唔否定
再者憑乙講嘅嘢根本唔能夠得出佢否定甲嘅意見
佢可以同時講得老懵董廢 同時屌鳩後生淨係識投訴
唔好諗住自己加啲on9前設同埋紅字就可以呃到人
返去重讀logic course/重考中文啦

佢係咁

兩邊講嘅主題同對象都唔同
唔好屈人想同你地討論啦

你誤打誤撞之下終於諗通咗
轉移視線的確就係透過講其他人/講其他主題去避免討論原本主題 你見到例子入面乙係冇討論過甲講嘅主題

如果照你個logic
甲講董建華 主題係施政
乙講年輕人 主題係投訴文化
主題同對象都唔同架
唔通佢又話自己其實唔係想同甲討論？

唔想俾人話轉移視線咪另外出去開個post講利迷囉

獌狗淨係識踢人

乙係有回應緊甲講嘅意見
但上面無回應到般奴d動作
求下你唔好混為一談啦

樓主話佢陰濕過拉莫斯
上面話利迷仲嬲緊拉莫斯喎
再者無回應到然後走去講其他嘢咪又他轉移視線
做乜鳩姐你

Too long didn’t read

你地討論緊嘅係「賤種般奴d動作」
而陰濕過拉莫斯係形容緊「賤種般奴d動作」

咁到話底話樓主仲嬲緊拉莫斯
點轉移走「賤種般奴d動作」嘅討論呀

明叔用左比喻仲7過唔用
因為你d例子唔夠說服力

個別事件唔評論

係囉
關我撚事

明叔呢d弱智仲話人弱智
然後成班獌狗一齊圍爐取暖

反利好鐘意用一個套路：

文尼好陰濕
文尼、全隊利好陰濕
利迷好弱智

咁無講錯喎

樓主係利迷就可以講利迷
曼迷開po抽利 利講曼迷就係拖曼落水
依個雙重標準真係大開眼界

利迷係講曼聯而唔係曼迷喎
不如你用下個腦分番清楚先啦

話樓主嬲拉莫斯已經係偏離咗討論重心啦
本身個post討論重心係批評般奴 啲獌狗就入嚟回post話利狗怨etc
咪就係
“不正面回應而把討論的重心轉移，用以避開批評。”啦
係咪真係咁撚難明呀
真係唔明就retake個logic course/中文course啦屌

呢個post笑撚到我
一邊唔知死雞撐飯蓋定真弱智，一邊幫人教仔咁

Old news la
曼狗仲串撚過中共
有你講冇人講

曼迷唔認開post講利

你咁認真做咩

花生 推

呢個post最大教訓
千祈唔好以為弱智就可以撚
根本嘥鳩自己啲時間

上連登勿認真

4:30

Push

屌今日文尼又產呀麥飛

不如我直白d解釋畀你聽
佢地果d叫離題，而唔係轉移視線

咁你而家明未呀

垃圾痢狗 輸到癲撚左呀

等咗九日你終於明
冇錯 佢的確係離咗題
梁光耀博士嘅思考學堂入面有討論過離題呢樣嘢
其中一段就係話“一種常見的離題手法就是用攻擊對方的人身因素來轉移視線”
上面講利迷仲嬲緊拉莫斯咪就係攻擊緊人身因素
你肯認係離題咁就ok了

如果佢地係討論咪算係轉移視線囉
但佢地只係要想笑你地
由一開始就唔係想討論呀

Ddd狗成日叫人執骨，即係....

好嬲好嬲 繼續輸波啦 海鮮猁

又loop
上面已經提過轉移視線係透過講其他人/講其他主題去避免討論原本主題
多數時候都係唔想討論某主題嘅人先會用轉移視線呢招
反而當你真係討論個主題嘅時候係甚少會有轉移視線嘅出現

同埋你自己都已經認咗佢哋係離題
離題嘅意思係自覺或者不自覺咁離開原本嘅論題
入嚟討論曼聯球員嘅post笑利迷咪就係離開原本嘅論題
咁當然離開原本主題唔一定算係轉移視線
但如果離開主題走去攻擊人哋人身因素(亦即係你口中嘅“笑利迷”)咁咪算係轉移視線

如果佢想笑佢可以出去出面笑利狗嘅post笑 或者另外開個post笑 咁就唔會算係轉移視線同離題
但喺一個討論曼聯球員嘅post入面笑利迷 咪就係轉移視線囉
係睇佢係自覺地轉移視線定係不自覺地轉移視線咁解

唔明嘅話可以再問 我慢慢解你聽

高普為人太正氣 明刀明槍篤鳩你

點夠你嬲呀賤種狗
繼續看圖作文先啦飯閪屌你老母呀我

事實係高狗有郁手郁腳 形容下個情景有乜問題

明叔同佢班手足白卡仔黎，佢得閒就會吠兩聲

回應一個討論區嘅post係咪一定等同參與一條命題嘅討論/辯論？

我覺得兩者嘅context係有分別喎
例如你兜口兜面同條友講「般奴啲動作真係陰濕過拉莫斯」，若然佢笑鳩你利迷重怨緊拉莫斯或者都可以叫做干犯轉移視線謬誤（視情況而言甚至未必係𠻹）
但家下回個post都唔一定要同你engage喺一個argumenation/debate入面㗎冇參與討論又何來干犯謬誤
至多可以話佢哋笑鳩利迷嘅言論係對個post嚟講叫做離咗題
之不過佢哋笑嘅出發點都好大程度關樓豬點articulate個topic事（當然你可以話樓豬topic嘅出處係嚟自第二個post講「文尼陰濕過拉莫斯」而非出自私怨嘅，但就你講緊嘅嘢而言唔係重點啦）